一般黎講 酒店計埋bonus 一年係會出幾多個月糧？

酒店計埋bonus 會出幾多個月糧？
最尾果個月出既糧 條公式大約係點計？

Bonus 平均2-4 啦, 有D計年資先出到Max

2-4 係唔係仲未計底薪？

未